綠帽之中我願稱你為王

你條女肯俾我屌呀，都為左你唔肯同我一齊呀。屌鳩你